砌一部家用文書機有咩推介

屋企想砌過一部快少少既電腦用來上下網睇下劇
但自己又唔係好識呢方面既野 又想試下自己動手砌 敢問咁多位師兄對零件有咩推介

自己屋企得隻256gb SSD , 火牛,同有個mon
Budget 大概2至3千 感謝大家

Asus h310m-e
Intel i3-8100
Klevv ddr4 8gb
Aerocool cs102
2000左右
但係自己砌既話機箱轉fractal design focus g
易砌過cs102 好多 不過要貴啲